其實點解marvel入面人類同地球都咁屈機

明明係宇宙入面
地球係各方面都屬於好落後既地區
但好多次危機人類同地球都會成為拯救宇宙既關鍵
宇宙咁撚大 屈機過地球既星球又咁多
地球科技又落後 但居然有咁多超能力者
D科技戰力又會咁癲
又有咁多屈機變種人
仲有d神怪 魔法師又盛

成個marvel宇宙先進過地球我諗閒閒地
無幾萬 都有幾百個掛
其他先進過地球既星際文明到底有咩用
有無人可以解釋到

是但啦
唔通整套一大班蟲樣/五顏六色嘅外星人救宇宙你會睇咩

因為啲作者全部都係地球人囉

因為marvel係虛構 只係漫畫 電影嚟
而呢套漫畫係地球人畫 唔係火星人畫

因為作者係地球人，完，情況就好似點解英文變咗宇宙流通語言

其他星球打緊比thanos勁幾百倍嘅boss又要同你交代咩

究竟有幾戇鳩嘅人先會問呢啲問題

但好多次危機人類同地球都會成為拯救宇宙既關鍵

流浪地球都只係得中國人救地球

因為人類濫交
成日姣啲外星人同佢地扑嘢生仔
男嘅又係咁
女啲郁係咁

咁地球上唔止得人類
仲有變種人等等
我費時講得太冗長 get到意思就算

因為勁果堆星球起手就俾人滅哂，咁你地球好彩咪救世，唔好彩咪一齊俾人滅

外星人植入咗，或者裝咗translator